Psn有支劣煩撚住唒 有咩方法搞搞佢

推

樓主同弱智鬧交

屌你幫手撚下啦

學陳同佳，約佢去台灣，之後

咪係 一開始report 佢咪算